# myLeetCode
	记录刷题的一些心得，仅供参考。

## 回溯算法
	1.先根据题意找到结束回溯的条件
	2.然后在画个树形图，方便我们得到全部情况 ，例如：q46，力扣的46题


		 				 []
  		  1			      2				   3
     1    2    3	 1    2    3      1    2    3
    123  123  123   123  123  123	 123  123  123

	3.在2的基础上，根据题意进行剪枝，剪枝可以在循环里面或者dfs的最上面进行，最后得到最终的答案
	4.注意点：
		4-1.并不是所有的回溯都需要枚举出全部的情况在剪枝，根据题目灵活变换
		4-2.q17 是排列组合的典型；q22、q46可以采用上述的步骤进行解题；q39 注意是 无限制重复被选取

## 动态规划
	1.练习 dp 一定要根据题意得出 动态转移方程
	2.然后在使用最原始的 dp数组来存储 每一个状态的值，解出第一版的答案
	3.最后 在优化空间，一般都是 二维数组优化成一维数组 、 一维数组优化成 O(1)


# js函数 func.js
	1.js函数柯里化
	2.简单queryString
	3.对象扁平化
	4.手写reduce
	5.promise.all
	6.手写filter
	7.手写call apply bind
	8.实现一个无限累加的 sum 函数
	9.为何 0.1+0.2 不等于 0.3，应如何做相等比较
	10. vue2 数据劫持
	11.发布-订阅模式